iPhone X 用家討論區 (3)

有無人用緊無線叉電？

沒有機自用

宜家市面上既無線差都好撚慢

勁方便 唔洗插線

淘寶

有無mon貼介紹
前後貼左4張都唔掂

Q5: 強制重開
A5: 「+」→「-」→「開關掣按住」

試左好耐,

原來係 按「+」之後放手, 按「-」之後放手, 跟住 「開關掣按住」

按+, - 要有先後同要快

係, +- 只需要禁一下

閃魔!!!

人地話左 閃魔X垃圾, 仲推介閃魔？

有冇人發覺用face id unlock 之後仲要搵手推開先入到主畫面好on9

唔推直接入左你點睇通知？

係囉, 同埋有時只係想睇下時間, 佢又unlock 左咪唔好

入咗去都可以睇到通知㗎

FF MODE:
單click個mon = 宜家咁樣, 要撥一下入home
雙click個mon = 自動入埋home
會唔會好d？

咪又係要拉返落黎睇通知

咁咪即係唔係睇唔到囉

Agger

咪唧係都係要拉一下
咁關個faceid 乜撚野事呀？

你用touchid 自動入到去
睇通知要拉落黎一下

你用faceid 自動入唔到去
可以睇完通知先拉一下入去

咁你屌個faceid d 乜撚野？

其實你用raise to wake 一拎起部機就拉一下
當face ID唔存在 咪同用touch ID 一樣
剩係識屌 又唔撚用腦

求鎖機wallpaper

見到 自膠先

手腳唔協調嗰啲點算

鏡頭已入塵

Thanks 巴打

Thanks

用緊ios11.1 舊電都係唔襟用
係好過以前部iphone 6 plus啲啲

淘寶有咩無線快叉好用？

同埋叉電慢過以前是咪我問題
用緊ipad火牛原裝線

新機啫

原來iPhone X個touch input sampling rate係120Hz，比其他iPhone快一倍，唔怪得好似靈敏過順過8 plus

唔系好覺🤦🏻‍♂️

係囉 同ipad pro好大分別喎

係咪即係佢底層反應有120
但面層顯示就冇

姐係下一代可能有pro motion Moon

好食電的

用黎遲下放出黎對應apple pen

入手咗iPhone X兩日，對比8 plus，有少少使用感想分享吓：

優點：

1. 外型方面，個M字額頭我接受到，唔覺得醜，背面玻璃／金屬邊框做功精緻，加上圓角螢幕，整體外型十分特別有型有「科技感」。

2. Gesture control好順，容易上手，冇home key完全唔係一個問題。

3. Face ID準確度高，速度不錯（及唔上Touch ID但絕對唔慢），日常應用上同Touch ID互有優勢，各有各好，例如喺枱面解鎖就Touch ID好，但一啲app如1password，一打開就直接用face id解方便過touch ID。lock screen通知全部會隱藏內容，一望部機先顯示依個功能又係十分正。

4. 螢幕對比度高過8 plus，實際畫面比8 plus細啲，但比例窄啲長啲，safari每行顯示嘅字少啲，但比8 plus顯示多一行，可顯示嘅內容未必會少咗。例如yahoo homepage iPhone X係比8 plus 顯示多一行

5. 相機又係好過8 plus，副鏡光圈F2.4有OIS vs 8 plus F2.8冇OIS，前鏡TrueDepth camera有Portrait Mode vs 8 plus FaceTime HD camera冇Portrait Mode，selfie係sharp過8 plus。

缺點：

1. 貴！一萬蚊一部手機我只可以用「有買貴冇買錯」嚟安慰自己。

2. 熱過8 plus，用幾分鐘Safari已經有少少微暖

3. 電池大過8 plus但實際使用時間少過8 plus 10%左右

唔駛用M字額

仲樣衰

痴線 買機既一定要睇鏡頭有無塵 我頭先去一換一 佢開第二盒都係有塵

點解無時代感

無FRAME DROP 啦

有冇巴打知點樣可以trouble tap to wake?
而家一tap 就wake 好易誤觸

safari 如果你scroll少少, 佢下面條bar 會收埋，咁樣內容就更加長!!
正!

所以我熄左 淨係開raise to wake

其實lockscreen 個電筒同相機真係好阻定 仲有啲an機feel添

會收埋咩?

SCROLL 幾多先收埋?

你scroll下咪知囉, 平時iphone safari scroll 下面就會收埋啦

哦, 我以為你話條IPHONEX 底橫

用case 都花曬部機

銀色？

入塵有得換機？

梗係用埋d 實一實既硬殼

有 白盒機

Book 個genius bar 睇下先，雖然係得一點

屌咪撚更新最新個恒生app阿 冇撚左個face id

唔係掛，唔俾用？

係wo!!!
直情無左個選項

好彩未up

即刻熄左個自動更新

好彩自己果部so far so good

有塵咁點

真係用唔到 正垃圾唔俾人用

正常
如果有孖生既咁易出事

終於淘左塊全覆蓋既後貼

有無相望望🙏🏻係咪有黑邊果隻？

有無人up左11.2
我用11.1d電量都係麻麻地耐用
同埋開d睇片,game apps果時機背真係好熱(唔知係因為部機散熱好成咁定點)

對比起v30同note8塊oled
iPhone X 個塊明顯係靚好多

咁依家孖生真係有人unlock到
佢入你銀行app亂黎都得啦
拎到你手機+孖生 肯定大機會過 拎到你手機+指紋極相似

調色問題
我覺得黑位既層次再好少少就完美

問客服佢話全覆蓋同透明，收到先上嚟報告

開左turn又太藍
開左turn又太黃

我有咩講錯
你可唔可解釋下
蘋果都話孖生解鎖既機率係大d
唔好話我咩打手
我都係用ip x cap圖

我唸銀行唔會搏，出左事要賠錢

中銀會唔會cut

有無人覺得連登入po好慢

animoji 唔識單戚眼眉，bug :0)

又唔係我cut face id,嬲鳩我都無用架
我估佢最多加返一組密碼+face id 咁用

turn 係True呀

睇金管局頭
睇下佢地過唔過到個監管沙盒

100萬分之一vs5萬分之一，機率係大d？
同埋係孖生咪唔用，點解要去到cut

似係連登Server問題，早半個鐘都冇事

咁孖生都用係自己問題，唔通密碼你用1234所以比人開，咁唔通又要銀行賠

我睇過其他，背貼全覆蓋都係有個牌子logo咁，所以問問你😂

如果銀行比你用1234做密碼
有機會係計落銀行疏忽

security policy問題，你點確保孖生既唔用
佢受faceid既話有責任確保依條key係安全

利申埋先，未必係因為安全問題先抽好
純粹想update埋個ui加埋faceid落去先抽住出黎都有可能

iPhone 密碼比嘛，你有密碼，咩id都可以reset

恆生快啲死

Useful

恆生咁on9

我用d 軟透明Case 都花，可能除Case 果時d 塵整到花曬

仲要睇個mon有冇塵同死點

想問下睇片睇youtube點樣可以轉真full screen?

渣波手勢

YouTube zoom to full screen

唔該晒
即刻覺得如果無埋個m額就完美

如果無m字額，d聽筒/cam 放邊度?

我想問覺得個faceid唔係咁準 reset過
銀行果d apps係咪又要重新搞過 登入多次

頂岩岩發現前鏡頭有一條塵

聽筒係有喇叭 真係冇可能縮
除非相機sensor整合晒所有傳感器 都唔知要幾多年

想問有無得由舊iphone直接過歌去iphone x?

No need

想問可唔可以整走條底線

thx 以前改過個touch id要搞過 好煩

[quote]想問有無得由舊iphone直接過歌去iphone x?[/quot好似兩部係ios11就可以過，apple網有教，但有朋友試過唔work

itunes 最快靚正

好開心，終於就黎做真用家啦！

琴晚reset過 全部銀行app要重新登入過enable一次face ID 先得

就黎？

有冇人flick screen 個陣有橫綠線？
最明顯係碌緊ig有video個陣
上下flick video頂同底有綠線
較到最暗mon就有，光反而冇
其他apps flick又冇事
係ig video上下flick就有

突然諗起
iphone x 個unlock,
其實係向第一部iphone 致敬

一樣3gb ram但8 plus少d apps要reload

大家有無部機有無唔陣notice出黎既問題？
無論新聞定係其他app既notice都無彈過出黎，但係舊機同時間見到有彈，係我set漏左啲野定係有咩問題

8 plus 順序開app 慢d喎

睇youtube comment話 d app 因為未優化 for iphoneX 所以先reload ?

個新gesture出home快過粒制

希望係咁 入geekbench 8plus 2.92gb ram X 2.72gb

ios11真係辣殺，睇返iphone 7 vs note7 d speed test真係快成條街，even 6s with ios10都快過s8!依家......

唔係希望,直頭係咁
起碼要等半年d apps 先會update好曬 for x用

因為今日㩒到機

睇完搞到好想換 ，但個價好難接受

有冇人覺得個mon開淨白色好似好暗

直過過唔到唔喺iTunes 買既歌

點解更新左恆生app無左 face id

因為恆生辣殺

開咗ture tone 嗰感覺好d

唔係話開true tone好黃咩

本身偏黃
tone完之前白返好多
不過基於烙印同oled唔耐用呢個原因
我個mon教到好暗黎用

我淨係見set live wallpaper紅色 個個 手動打密碼畫面 會左上方度 有類似個d烙印 但係某幾個wallpaper先咁 但平時又無野 係個個畫面先咁

本日笑話

要就住就住用

其實日常用教auto 光調節已經無問題。多數時間一半光度已經夠晒。
Iphonex 係目前最光啲機，最高可去到7百幾尼特。
日常無需要咁光。所以可以auto光度放心使用

等update ios

開一格仔都夠光

準備再去apple換機

咩事換

想問下黑色係咪會有氣邊既甩漆問題？
而家有白，想換返黑，但睇完d 人既cm 有d 淆

想問下黑機係咪會有"金屬邊既甩漆問題"？
手殘打錯字

用左幾日都冇甩漆, 開心使用中

有冇人隔一段時間開ios個原生mail app個頂部白色部分會閃閃下

白盒

計埋呢次第三次

有

咩原因換

你有有book g bar
定就咁行入去
我冇係現場開盒都有d驚

Me too

似乎係軟件問題因為我用screen recording一樣見到個問題

大家只要kill mail app先，跟住開mail app，再是但入一個mail就會見到個頂閃閃下

剛上咗iOS11.1.1睇吓有冇改善

冇改善到

三粒死點 有一粒仲變大左

吹漲

有book

你最好現場開盒 有問題可以換全新 出左門口就一定白盒

有冇淘寶無線叉電推介?

宜家殺緊過去

覺唔覺好易reload 依家11.1

用iClouds 備份回覆點解成日都話我 沒有網絡 ，明明連咗WiFi ,需要WiFi 都係電話share 出黎，係唔係WiFi 唔夠力？定中咗機皇....

係 會花會崩

想問第一次set faceid可唔可以帶住眼鏡set
定應該除眼鏡set

除左好d,會set得準d

蘋果動係度LIVE 試d 玻璃貼

屌你淘寶屌打佢果堆垃圾la
仲有神器洗咩好似佢咁慢慢貼

我都係 終於有人講呢個問題
我一開始仲以為係我部機問題 以為個mon問題
不過應該係個app問題 一開email是但禁入一封email 入到去個頂就會閃 kill app kill左個email再做以上動作佢係會再閃

開完盒就好想買apple care

仆街了
唔撚記得左部舊機用緊11.2 beta
宜家restore唔到個backup....

咁係咪要裝左beta 先

部X都上埋beta就得

好彩iphone x有beta
之前冇
btw個keyboard睇到唔係幾開胃

係

keyboard個地球位好唔就手

True Tone你地有冇開

mon邊紅紅地

我多數熄

其實白盒機即係翻新機？睇呢到好似好多人鏡頭有塵咁

我覺得未必咁快有翻修機

唔係番新機，最起碼呢幾個月都唔會係。apple有一批貨係用黎換機用，唔係零售用，個啲會白盒。而家出左先一星期邊會咁快有番新機，如果你而家係換iphone 6,6s個啲白盒機就有可能番新。
我以前問過天才呢個問題

嗰d機係叫service unit好似
我估係比佢地放出黎/比客換

係
同埋轉左keyboard唔可以即刻打字 要等一下先打到 唔同以前一轉就打得

你地提起喚醒成功率幾多？

可以點check鏡頭嘅塵有無影響成像?我個mon無死點係鏡頭有一兩粒塵

110%

200%

換完 三粒死點換一粒

不過鏡頭冇塵 mon邊冇紅 機身完美就算尻數

最多半年後換mon

宜家先知點解apple個場咁光 因為根本好難檢查死點

出到門口就會睇到

聽佢地呢樣野冇計 唔關批唔批次問題

死點係咁多代都出現過 可能係佢地個mon個qc準則比較底

我暫時未見都有咩問題
淨係個Mon既右邊紅
都諗緊換唔換好

再換機唔得？

原來你地咁風趣

想問下上網買AC+得唔得?

唔係唔得 係唔想煩

換整都有擺明就黑閪 再去都係會有

不如用殘左換mon算

60日內都得

咁我都算幾好彩
用左咁多年iphone
每年都轉都未試過有黑點 有問題

我就除左鏡頭有一粒塵之外 用落又好似唔覺有咩問題
個粒塵又唔影響影相 所以都冇打算去換

請問係咪可升上11.2 beta 2?
用電量如何？

已換機
前鏡入塵
換到部乜事都冇

你試下返去平常燈光環鏡 開全白全黃睇

可能會睇到。我睇先睇天才自己個部都搵到粒

佢仲話之前睇過冇

其實佢地有建議如果mon有問題等遲少少有零件就換mon

因為成部換 有機會mon冇事變其他位有問題

等到時再換mon仲好

係, 反正都係換, 到時有死點呀入塵呢d都係唔洗錢換, 唔急既

Sorry囉我新仔黎

係 當睇唔到囉

反正代代都有

今日落咗apple store換機，一開始個staff唔係幾願意換，之後佢叫經理出黎睇，一睇完就俾換，佢係refund完再買部新機，部新機又係鏡頭有塵，仲要喺正中心，之後再換，genius 攞咗部白盒俾我，部白盒係完美乜事都冇，最後佢地都係咁講sorry，我擔心部機唔係全新，打上apple care support team問，佢話好肯定我部白盒係全新機，叫我放心
另外想問一問去apple換咗白盒機嘅巴打，你地部機嘅model係唔係N字開頭？

係
換幾部都係n

部機岩岩出 白盒機唔怕換

白盒係N字

照過冇
我未換之前係成條
一細粒都可以當睇唔到
一條

完全唔洗理佢係唔係白盒係唔係新機
翻新機最多係賣既時侯扣兩百
自用根本部機靚靚仔仔冇病冇痛有咩所謂
反正個外殼就一定係新既

我估唔到白盒qc會好過賣街版

me2
不過登中招既爸打唔抵
但 1 點之類應該當係正常
mon 邊紅邊當然唔ok

紅邊其實冇死點咁un眼

雙11 想淘無線叉電座 巴打們有無介紹

N字頭即係翻修？

死點係最撚衰

衰到貼地

一吾開 true tone 你地個mon 係咪藍藍地

有方法hold 係一個app入面
熄左個home bar同app switcher
去accessibility開左個guided access, 開埋個accessibility shortcut 3下power制就得

3下開, 兩下用faceid關
其實幾方便

正常架喎

你睇唔慣啫，我都係咁，正常

有得較

我宜家呢部粒點時有時無

一開到最光會轉色

有冇用顏色圖check?

點較呀 brother

同麻呢你地wifi 會吾會周不時斷？
Ios 11.1

睇過。開左true tone轉角度有時會冇左1秒左右

正常死點應該唔同角度都會見到

唔知係唔係光點

如果光點就易搞

屌你老母用個吾字都冇人屌？

竟然whatsapp早過tg support個size..

WhatsApp 有update?

未有咩?我一開出黎就見佢support個size
telegram上面仲穿緊窿

lockscreen noti淨係寫住notification係咪bug黎

原來熄鬼左

whatsapp一早support咗

whatsapp FB IG 都一買就有

TG當佢support左啦
只係十卜完無debug姐

係囉估唔到

Apple逼人support
啲developer唯有hea sup住先

有無巴打up左11.2pb2同埋adblock
痴撚左線食電食到, 咩都無做機都熱埋

買左呢個叉電

我想問個火牛有無關係?
佢只配線

我要用個勁d 火牛快d?

更新完11.1
個地球成撚日阻左唔俾我彈返去home

換左機之後，舊機係咪就咁洗資料就得？會唔會影響icloud？

岩岩開始 開某d apps 會閃一下

我買左呢款，星期一先到

香港邊度有高輸出火牛買？

發聲個位好怪咁

ipad/macbook牛

有冇人係smartone出64gb銀？
大約要等幾耐有貨？

諗過買無線差電
但發看用macbook 牛差太爽yy
最後百幾蚊慳番

有冇ios版ireserve提示app?

買無線都係貪方便 想叉得快真係用線算

我部X用落都幾好，除左login 有 login page既WiFi 特別慢，要幾乎一分鐘先開到login page，點算好？

恒生逼人強制update

機已換，幾好用

垃圾銀行

唔update用唔到?

ys 屌佢老母

用 safari

平平地過手癮都ok
你話過300真係諗下先

我買兩個一舊水嘅叉電板
一個放公司一個放屋企算數
用番以前買lightning線果個concept買板
唔會想洗多過百五蚊買一塊板

無知一問，想up上11.2 beta2係咪一定要用itune黎搞？

係公司用線算啦 ，有時食飯前發現冇電都可以好快叉到夠

除左ipad mac 牛呢?

平平地ssp有無其他選擇

小米45W
不過唔係三腳

有冇巴打Instagram like唔到相？

香港網無...
三腳插高輸出係咪好難搵?

巴打唔會覺得無線反而唔方便 ？

ipad 火牛12W 即係配唔配到我個充電器 (5.0v, 2.0a / 9.0v, 1.8a)??

如果你係叉住電嚟打機嗰類人就一定唔方便因為你一拎起就停叉。
但係如果你係叉緊電就唔玩/撳下whatsapp既一定好爽

我覺得無乜用，唔會主動買。
充到電又過唔到data ,無乜用。

發現原來我個samsung wireless已經係5v2a / 9v 1.67a 仲勁過我淘嗰個

咁我應該買邊隻牛? ipad 牛用唔用得盡 (5.0v, 2.0a / 9.0v, 1.8a)??

用唔盡
不過apple目前限制咗唔知5w定7.5w only
應該出airpower先會解除限制上15w

lockscreen下面兩粒shortcut點改

public beta 第一頁有講

chok仔有冇用過guide access

我果個係淘寶充電

(5.0v, 2.0a / 9.0v, 1.8a)

用邊隻牛好

無得改

d通知太長會疊埋一齊

冇 有咩情況要用

下底條白色線有冇得整走佢

無

有無人叉電叉到81停左

琴日落apple shop睇過
display既黑色機條邊已經花花地
諗緊仲好唔好cut AOS部白色轉玩ireserve抽黑色好

想問下14日內換機同普通保養換機有咩唔同？如果鏡頭有塵或者芒有問題係唔係要14日內換

Face id 最大既問題係
我食緊野解唔到鎖

只有即場換機 同之後換機有唔同

即係14日內 可換全新機？

而家應該仲係既
遲d 唔敢講

又一城個柒頭精靈話即場都無得換

都唔夠機 佢可能會叫你可以決定要唔要

沖緊涼同瞓醒個樣太衰佢都解唔到

訓醒要好似照鏡咁chok樣

屌，你set face id嗰陣唔chok咪得

訓醒打橫仲訓住係枕頭都解到喎

係部電話限制咗
基本上你而家用咩都冇分別
都係7.5W
v*a=w(好似係)

多謝巴打解答, 咁即係14日名存實亡？

沙田都無得換 得退錢同維修揀

岩岩用左一兩日
部機一上手用就好熱
用下啲影相app, fb ig 已經好似以前打機咁熱，大約係power button 後背位置
你地部機會唔會咁？
iOS 11.1.1 retore backup 的

我都係咁

想知而家果d 10w 無線差電出唔出到 7.5w?
陣間又話一係 10 一係 5 咁就無乜用

下乜仲有得退錢架咩

咁你咪用樣衰個樣 reg 囉

係咪話年尾會開放IPHONE X 升到10W?

NO, 我平時好靚仔
訓醒先樣衰

幫手推

應該可以搞，睇佢點諗

YES, 有時好多淘寶link, youtube link, ig link
有個「連結模式」可以唔洗搵

唧係未夠靚仔喎

唔夠ching咁靚仔

即場開盒 有問題佢話退得

部機太熱叉到80%就會減慢叉電速度甚至停叉

咁即係行左出去之後有問題係一年內番去都一樣

用左一星期暫時正常

Mophie belkin嗰兩隻都係max 15w
而家都寫出到7.5w
我估得掛

遲d 解放左15w
咁係咪用ipad個12w都唔夠勁, 要買macbook個牛?

暫時一星期都係好正常 冇入塵冇線 冇光點死點

唔知點解用AVPlayer 播同一套1080p片7plus好順x好疾

睇個勢聖誕前買到都偷笑

銀色祼機用真係好爽

一路用iphone都係裸機 但x真係搞唔掂

之前一直都用套用貼
係今代唔想用

另一個唔想用原因係因為有死點

覺得冇必要錫機用

Bumper

岩岩去左買配件果度 個人同我講貼咁多部都有死點
係d客睇唔到

今年蘋果比三叔玩殘

6s -> X 用家表示 X 真係幾食電

無 好正常 成日小事攻擊到大件事 你買試機未知

諗落第一日中突擊都算好好彩

我都係拎過部實機上手先奶野
依家唯有等下

又突擊256白

點先上到15w

6+轉x 又唔覺喎

屌，m字額啲塵 舖到滿哂

銀色真係閃過乜

邊位花左又可以打磨

其實黑色條邊係咪真係咁容易花

我黑轉左白話你聽
係好易花 但唔明顯

你新屎坑，成日玩X咋話？

同以前用開6s 既用量一樣
唔通我唔好彩舊電質量問題

你6s 係咪ios10?

我6s已倒水,87% 都倒水

換左張唔係full cover 仲順眼過滿塵

我用左差唔多一星期
覺得多電過6S好多喎
之前6S正常1日KEEP住用打下機 上下網 多數下午1,2點就要差電
X差唔多夠用一日 6點返到屋企

等ios更新

依家無線就7.5w

就lightning 本身幾多w?

心得分享

1) 睇通知果陣:
face id 可以一篤就入通知, 你睇緊果刻已經解左鎖, 所以0.01秒都唔洗等
touch id 要篤完, 再指紋 先入到

2)siri:
你siri 果陣, 好多app 要touch id要求你解鎖
但face id 可以做到完全hand free, 你siri 已經解左鎖

apple store d demo機已經花鳩曬
尤其係叉電窿周圍

嗰d機冇得比啦日日比人摧殘

正常情況係咪唔會fail face id

訓醒會fail
但平時好準

如果fail你試下reset多次

無
似係整出嚟，俾用家適應

有youtuber用8 plus 做過測試當做參考
用大牛係快好多
最初可以出到16w
一個鐘差80%

剛剛出左粒死點
屌你三叔

求圖

Type c嘛

有冇人同我一樣有時用緊嗰陣收到通知之後拉落嚟會lag lag哋 喺機問題定iOS問題

尋日淘多個綠聯 30w 99 人仔
可惜線得一條

係咪用用先有

用用下先有

無線充1hr 27% 算慢定快?

(由23%>>>>50%)

咪要3粒鐘先充得滿？

系

系你老母咩

同問 我反而覺得就算熄左true tone都仲有少少偏黃

幾時可以正常買，拑左三日都買唔到

點解apple 唔整走底邊條白色線，好阻著

你比老人家用下就明

你講得有道理，但應該比人揀disappear 左佢

都係個個位推上去既姐

同埋長期有條線又易有印

老人家就咪用iphone 叉啦
是但比部七吋an機佢咪算

其實係咪fail左一次faceid佢就唔識再detect
要你熄mon再開先識再detect過

取消, 再swipe

其寶習慣左d gesture係唔需要條bar

可以熄咗佢就最多
上lihkg行dark mode,下面條bar長期白色，應該好快出殘影

其實兩隻角嗰堆野都係

過二個月去留意下鋪頭既就 返黎計計數就知

lihkg 下面條巴長開白聲真係幾得人驚

望佢更新可以比人選擇隱藏果條野

唔似apple會做既野

快充係咪可以用macbook pro 2016個插頭駁住type c to usb再駁lightning線？

其實點解熄機要改唔係就咁禁實power制就ok

siri

Siri

如果係咁
係咪應該改siri唔係改熄機個gesture

本身佢預熄機唔係成日用，用siri 反而多，所以改熄機係好d

yes
熄機一年熄唔到十次
siri 一日都用十次

熄機係同時㩒power and vol+/-

我係調番轉
日日訓教都會熄機 唔用開住黎做乜
但係siri就真係唔知有咩用

有人要ON CALL
有人拎黎做鬧鐘
你唔開唔代表人地唔開

叉電加朝早鬧鐘

自膠 睇錯問題

siri一生都冇用過十次

如果叉電既話我都係熄住機叉

巴打
你係極少數
唔好太自我中心

想問下個mon有一粒紅色亮點

會唔會有機會自己消失？或軟件修復？

我一直都係講緊我自己 有問題？

iphone點熄機叉?
一插線就自動開機

插左線再熄機 原來有人唔知

真心唔知
用左smartphone就冇諗過電話係要熄機叉

咁麻煩，又要再開過
同埋有緊要事，熄左冇人揾到你

訓教熄機, 我返左20年前

今日smartone出左部64黑，感覺上唔太難用⋯⋯不過真係有好多apps全屏唔到，細到督都覺得難用，希望d apps可以fix一fix佢啦

有無x巴打同時用緊airpods?
我發覺依家唔可以tap2下打電話

同埋我發現face id係黑環境都幾唔可靠

同當年iphone 5 一樣, 由4比3轉16比9 , 好多app黑邊左好耐

近年算好左, apple 會建議同迫d update 既app有deadline 跟size
應該會快d

咪打密碼

全黑環境都冇問題喎巴打

完全冇問題
打則訓係度加張被遮住個咀都ok

我遮咀唔duck 🖕🏻

Apple可唔可以逼埋iPad app support 10.5同12.9
勁多app仲係粒粒display

有無巴絲條邊已經花咗

7plus + airpods未試過有問題
今日用x會有斷下斷下既聲

11.1.1
有無人升左

影相真係勁到不得了 個人像模式既攝影燈 iphone 7 唔知有無

一齊要求remove homebar

細機size + 雙鏡
無得頂

可以揀disappear就可以啦

係咪有bug
點解熄左個emergency sos都仲係度

屌佢唔知我set 錯咩
我明明set 左屋企電話做sos
我試sos 果時佢同我打左999
好在收得切線

我直頭想佢唔好出現係我熄機個畫面

想問下 dl apps 有冇得set 唔禁 2下power button 直接face id 感覺好快禁壞粒制

Siri咁有用都唔用？
擺低部機，就咁"喂Siri"就叫到佢出黎

我有時無聊到叫佢幫我擲公字決定食乜

邊有咁易壞

完全唔知有咩用
係條街用又好柒

配埋Airpods，拍兩下就叫到佢出黎幫你打電話 / send msg / 問天氣
有時行街/迫人唔想拎部機出黎就好方便

11.1.1話開放返最左手邊3D touch開多工 iPhone X壓整都無

哩樣又真係幾麻煩，煲劇睇唔到字幕

有無人CSL 續約出機!?

聽你講完聽日試下先

x 係冇

x 個siri可唔可以幫手熄機

唔該曬巴打解答！

Yes

點先知邊d support

Google啲app幾時先肯support

連openrice都support左

希望快啲搞掂⋯⋯

邊度可以簡

係建議apple比人有呢個選項，唔係依家有得揀

iphone x影相真係好靚
完全唔似手機

X影相部分dxomark 比101高分，但夜拍唔夠pixel2 同note8 黎，所以平均都係差pixel2 少少

ig 條volume bar

用電腦resotre 呢？

係咪仲有個方法可以用新舊機放埋一齊佢會過資料？

例如邊D 呢

好多game 都未update

呢句真
傳說對決呢啲多人玩嘅game 竟然都仲未更新

好易拖到底下個掣轉app

restore form icloud，其實APP都係重新download
應該無你講既問題
(fb、ig就係例子之一)

啲fd唔係玩王者

Ios 11.1好廢
Wifi load 得慢

用咗4、5日iPhone X 個體驗係正嘅！
本身用緊iPhone 7 plus 256 gb, 而家轉咗iPhone X 64 gb,暫時內量都無問題，始終之前因為大內量，所以有好多野都垃圾都無去delete , delete 咗之後其實都仲有好多位用。

Touch 個反應係咁多款iPhone 最快！由平時touch mon嗰吓已經分辨到，感覺好爽。

無咗home 鍵後用手勢去做亦都手分方便，轉app 、返回主目錄都好方便快捷。用完用唔返有home 鍵嘅機。

電量需然係少咗，但用落其實差唔多，利申係11.1.1 。

Face ID 用落比touch ID 方便，本身touch ID我成日failed,可能手指有麈，，部機個touch Id 位有麈，所以成日failed,相反face ID 就無呢個問題。
而face ID個對應角度，比我想像中係闊好多！
而且有個好好嘅應用就係用face ID 去睇通知，唔使一定入個app 或俾其他人睇到你嘅通知，只有你本人先見到嘅通知，呢個真心正！

咩黎

當然係有唔好嘅野啦，就係有好多app未support IPhone X，就算support，有app嘅體驗都唔係太好，例如打橫部機睇片嘅時候，會因為個home bar 同段片嘅時間bar重疊，而好難去控制段片飛前飛後。

經過條瀏海

部機有個問題唔知有冇人同我有一樣既同感
機身既size係應該比人一隻手用得曬
但個mon size4隻角就要用兩隻手先用得曬
單手玩既時侯手指公舊肉好容易hi到左/右下角

7plus用兩隻手拎住部機打字既感覺好闊落
呢部用兩隻手拎住打字好似唔知點咁

好痴線
咁都出得街

唯有用單手mode

唔一定
我restore完snapchat冇full screen
要重down

有無list

其實d app要optimize 個比例係咪要重新畫過

點樣可以咁顯示emoji係下面?

我都成日拉到下面條bar
同埋王者就算更新左 都係有啲野遮住左 特別係四個角

期待連哥更新

好似方便

張圖邊度搵架

BTW如果單手用，成日會誤觸個底語音

頂 啱啱發現耳機位個防塵網凹咗
WHY ME呀...

夜仔點睇

大家部x有冇斷4g
我果部一出街有時個4g會消失咗

咩台 以前ST會 而家CSL冇

Csl
4張卡得一張係咁

一係換卡 但有心理準備多數都冇分別...

訓你老母

幾時變到打個訓字都唔得

裝黎試下先

之前用6+冇事

好柒

係咪要打睡教

睡覺

一部機正係可以入一個FACE ID?

遮得個homepage 遮唔到啲app ，不如用呢個一了控百了

屌其實蘋果cut左留海左右兩邊唔顯示一定更加靚

倍思個款好用

依家d apps好柒
ig story條time bar經過留海
d相會係留海兩邊出現

照顯示宜家顯示既野
但永遠黑囉

打橫就唔知了

Ig bugs

其實出個update always balck 左對角已經皆大歡喜，可惜爛果唔做

其實宜家唔係太差姐我用落
係d apps唔知點解
但我好唔中意youtube full screen囉
上下斬左
左邊又咬左一塊

我勇大膽講定，出年三叔部撚屌S9同碌鳩，一定係學iphone x呢個full screen 再追平個額頭，無下巴設計
今日日期：20171113

Tg 都係咁

都應該係 小米已經跟咗

認同
包括價錢 face id animoji
一定抄足

三叔賣半價就差唔多
一皮既話邊撚個on9會買

想問下你地電量如何?
升左上ios 11.2 beta 2 之後好似食電過11.1.1

你地用耐左部機係咪whatsapp會好lag

一樣有啲契弟同阿叔阿嬸買，你睇下碌爆最貴果部就知。

要用an機我寧願sony
三叔真係狗也不屌

An機已經不屌啦

你地鏡頭位 不銹鏡同玻璃中間會不會入晒塵 變左白邊？

妖airpods真係跳得好勁

有冇重新開機？

Smartone 叫我攞機
要上台
定係淨機?

謝謝巴打

only上台可以出機

謝謝

係唔係自用先？

瞓

屌你老母 瞓都唔撚識

有無人轉左新機後send 唔到email ?
利申用yahoo ,收到但send 唔到

咁教都唔撚啱啦on9

訓教

淘一個試下先

識用一定係用hotmail

其實有咩用
有個架 就咁放落去？

對齊位d lo
初學者有都幾好

睇教學就好似係，未玩過純粹想試下

請問如何fullscreen平額頭？ 咁d 前置cam/聽筒響邊度？

我呢幾年貼野用左仲衰過唔用

買好哂貼同case未？

yes
萬事俱備 只欠東風iPhone
X

你地個訊號有冇灰色左？
但其實係滿曬，我開app、拉快捷鍵等等
就會見到
係咪有bug

未試過

呢d神器通常係 買mon貼送埋

剛search,

呢款神器方法好似幾正
自己用卡紙應該都整到出黎

我都等緊

我買嗰啲都冇

試過，重開機就得

有無人上lihkg 嗰陣會開引導式訪問嚟隱藏home bar?

佢指guideaccess

Yes
仲要可以用face id 退出，而家上lihkg 唔駛驚homebar 長開攪到烙印好快出

點開

去輔助使用嗰度搵指導模式開咗佢，另外喺嗰度set埋face id 解鎖

但係側邊掣消耗率以10倍上升

開完嚇親
個home bar好淺色以為已經有印

唔知係咪wow左
新加果堆鈴聲都幾正
雖則我都係用新 default

過保之後, 換制定換mon平啲先??

長期靜音mode

個功能咁奇怪

lock住係一個畫面做有限制既野

咪平時d餐廳/鋪頭 lock死一個app唔比你轉

蘋果點會諗唔到依個問題先得架 我都開始由鳩佢了
烙印咪烙印 因為驚依個問題搞到要自己去就部電話

咁麻煩自己

睇post舒服啲呀, 無下面條bar阻住

有無人試過用apple watch 個差電來差iPhone X

用faceid黎lock咋麻..

有無人覺得iPhone x個speaker 大聲咗好多？
我個鬧鐘較少少聲已經吵到拆天！

不過真心speaker 個聲應該係咁多代iPhone 最好聲

我開左faceid佢都要我用密碼

試下只按2下退出

唔使懷疑，得確係，仲最好聲

3下開
2下關

去主畫面唔可以黎homebar？

都話lock住一個畫面

3下開引導模式之後, homebar會消失 + 用唔到
2下關引導模式之後, homebar先會出番黎 + 用得番

每次轉app 都 解來解去？

左喇叭大聲左，正到好似初代htc one

每次轉APP都用又太誇張, 自己都用得唔暢快啦
我係上LIHKG先會用

有d app你覺得成日會hi到條home bar咪用囉
講到尾都係隨你自己中意姐

YouTube zoom完唔岩size係咩玩法？

youtube全部16：9 唔係咁可以點

想問下64gb機， 一開機有冇60gb available ？

大概有幾多？

Iphone5 上 Iphone6果陣有冇咁既問題？

54 好似

唔會食左字幕先

你弱智，唔適合用電話。

如果咁撚樣你都接受到證明你係戇鳩

5上6個比例冇變
但8上X就變左
冇得比較

冇計 依家呢個都係假full screen
始終係youtube大部分片都係16:9緊

google遲下應該有計自動轉比例

iPhone 5/6/7/8 全部16:9，YouTube 啲片大部分係16:9當然冇問題
iPhone X 係18.5:9，要fill screen fit個闊度，上下必然要crop

有冇人同我一樣已經慣左個true tone
好舒服

X個mon係21:9，一係cut上下一係左右黑邊

如果食到完美拉開16:9，一係就拉闊部機

最好係牛角嗰邊黑

原因係原片係16:9，你自己死拉做 21:9黎睇，關youtube撚事？

58
Including default apps

16比9放大張相都cut左有黑邊

用返4比3同1比1丫笨😂

諗緊用唔用case好

慣咗，隻眼好似無咁攰，一睇其他機，覺得好爛眼

google app黎料喇
開始更新support iPhone X

正喎 (申利:未有X )

朝早易唔易棍，想自用

難

快啲搞掂個Google Map 先啦屌

仲有Spotify , Line 仲未更新

唔用唔得, 太跣手

用左幾日有同感
但其實手感好好
不過條邊唔知點解好鞋手

黑灰機 lightning 位 掉漆

貢撚快

No notch

其實有角好睇過冇角
整黎做乜鬼呀
入到app咪又係出番黎

各有喜好姐

app入面嗰d角又係整唔走
到時仲唔習慣仲覺得un眼
so far我覺得對角其實冇問題
係d app設計未配合到, 例如ig個volume bar會穿過個額頭
另一樣唔係咁中意既係睇youtube睇片佢食左一忽囉
不過其實我拎住機睇片既時侯左手手指公都會遮左嗰一忽

真係有d多餘

咁仲唔平衡

已經冇aluminium 咁跣

其實用落冇咩野

睇下你睇咩片，有d 片cut 左上下都無咩所謂既
我會校fullscreen

有字幕咪奶，一係本身電影已經有上下黑邊

皮幾野買部電視機點解睇電影睇netflix都有黑邊？
而家啲電視真係垃圾

咪係

又真係幾跣手
但係用case驚影響手感同除case會整花側邊既銀色位

好波 部機第十日就差唔到電
時得時唔得 換晒差電線 插蘇尿袋咩都試齊
隊落desktop都冇反應
Certified

啱先買左機 灰色64 GB 係咁自動出現開機 咩事

正常

不嬲都有拎機自動開mon 功能
夾埋faceid 用爽到

係無端端自動重新開機

條原裝usb c to lightning 1m要188

想快充焗俾錢

係咪真係咁多問題呀 諗住遲d出

線洗乜買原裝 原裝好易爛

我咩問題都無喎，部7+

用來放字幕

你個腦有問題

iOS 11好有問題 經常load 空氣 WiFi

我已經比左
不過淘多隻type c 牛比部macbook用溝貨
部iphone 用正版牛

有冇人買過呢隻牛差iphone? 我會試下
屌佢老味11 號order 今日先出貨

等mfi線啦

個Keyboard係咪無得set 同iPhone 7plus 一樣？
地球同聽寫擺左下面勁唔方便

iOS 11.2 beta adds supports for faster 7.5W wireless charging on the iPhone X and 8

咁淘寶果d 充電會唔會快左

升左11.2b3 但係舊電仲有成61% 未試得住

Sor 1999
我意思係iphone x keyboard 個”鍵盤轉換”同”聽寫”兩個icon 擺係最底 好唔方便，好想改返係iPhone 7 plus 個setting

support 7.5w咪會

佢痴Q左線.jpg
白線都未夠仲要加多條藍

聽日攞去Apple整先

Apple lightning to USB c 線有粒Apple 特制晶片, 無開放mfi版

淘寶甚至Amazon果d = USB c adaptor + 普通lightning 線，同Apple 果條完全唔同

會用Apple線定淘寶線差？

兩腳黎

買個轉插就搞掂

佢個wifi堅on9連左屋企wifi出門口關左之後同我自動開番，要係setting關先唔會自動開

依條淘寶線唔知得唔得？

type c 大陸破解左啦
差在Apple幾時update去fix姐

加速烙印
個mon有死點去左天才到問過
已經無mon無機換 屌

咁點算？ 要等佢有機？

如果我用macbook pro 2016隻牛加原裝usb c to usb adaptor + 原裝lightning線應該得？

我已經入 188 原裝線
tb 線我都唔知邊隻得，等其他爸打教路

一定得，我用緊 2017 mbp 加原裝線

sorry 睇錯
呢個組合我未試過唔知

有個日本人幾好心機試過好多款火牛
雖然數值係ip8 但都可以參考下

快差iPhone無問題

係快差iPad 呢d 超過5v3A (用USB c power delivery)黎差既先見真章

小心有好多唔合規格既USB c charger 唔支援micro USB, lightning 呢d舊頭

個term 叫 USB type C bc 1.2

個頭大細完全唔同點解都中

Faceid setting?
又冇呢一part

ML 真係好q 勁
部機剛剛買時戴眼鏡玩Animoji 隻野對眼唔太跟到 同做野關係要用口罩時用唔到face id.

而家Animoji眼果d 已經完全跟到。 口罩果度如果我唔遮鼻都認到， 遲下可能遮埋鼻都認到

即係要做到快充一定要原裝macbook牛+原裝c to lightning? 牛要買幾多w? 我見有隻去到61

29已經得
有MacBook pro既61當然都可以

蘋果有冇得trade iphone8出iphoneX
假設ir到

Animji 淨係用鏡頭跟你動作，其實同啲女女扮貓貓狗狗個啲apps 原理一樣

好多offical 地方都唔收iphone 8

要用faceid個cam幫手，準備度係高過齋cam

Dab

間間都冇？

我有粒紅色光點 想換機

Dad: 點解我個部，個仔解唔到鎖，莫非。。。。

唔似有幾奇

求救
訓醒就多左兩舊野 唔識整走佢

試下連三次power制

連續禁？要禁幾耐？

三隻手指禁個mon 兩下

試左 但方形既會無左 但圓形仲係到

圓形禁落去, 會有得揀取消

係喎 感謝！！

真係無貨換

有呀 換左部64GB 灰

部機有咩問題要換機？
我部 有時WiFi load 空氣
吾知有無得換

呢個傳係ios 問題

有無八達通電話套推介？

點解會唔收？
但apple本身唔係有個program係trade機換錢架咩？

我部機會無端端自動重新開機

佢就直接換部新嘅俾我

有無人買左8蚊果個notch remover

用果個就
買得iPhone X既人就預左M額，無啦啦"扮"無左M額做乜膠

接受唔到條女係處就咪溝人啦

唉 連登已死

我用入面個photoshop template 自己整cut m 額

唔鐘意隻角不如換番iphone8吧啦

全新定白盒？

如果iphone 8plus 有faceid 同窄身d會用

白盒，同全新有咩分別？

？

換左部機，一粒光點變三粒光點

順利醫好左強迫症

白盒係返新機

宜家邊有

過多幾個月就有

要換好換啦

我唔換啦

等有零件換mon實際D

換mon 係咪要擺低部機？ 佢會唔會有機借？

冇人吾佢老母

( Show Blocked User - 雷神 )

換過一次iPhone 7

一個鐘拎得

尾水突擊準備

電80就差唔到上去咩玩法

lockscreen既然已經有個3d touch既相機shortcut
係咪應該拎走向左掃入相機呢

有時會 要熄mon 比佢差

咁向左掃係咩

過熱會protect

希望3d touch 果2粒野可以俾多幾個選擇

唔要囉

屌你hsbc 個app 就update for face id

仆你個街恆生 東亞就cut 左佢

tg update

咁我一陣再沖

Rubbish

一定唔會空左

空左佢有咩問題

有無影片播放app支援iPhone x

向右掃有野，咁咪唔平衡

正

屌 終於冇左個窿

之前我用airpods
除曬兩隻耳仔放番入盒隻歌會自動停
宜家唔識

原來你都買左

轉用hsbc 算

呢個算叫垃圾體驗
睇下fview iphone x review 好啲

正常應該一除就停架WOR

有無link

蝗台

點樣唔支援？

正常？

正常，apple係iphone x有個機制如果部機太熱最多比你叉到80度，涼返先會繼續叉

nPlayer ?
會根據原本個畫面拉番做iPhone X個size

但係息機重開會多左電

係呀 上星期四買

淘實隻無線充電到左 暫時用左嚟叉s8幾爽，希望叉iphone x都可以用盡7.5w

因為我之前果幾部都未試過咁樣

我冇開嗰個function

內容最重要

youtube fview iphone x

你用緊試用版？。正式版要錢

好多Game都唔支援X

free版一樣

咪又係咁拉
一係就cut頭cut尾, 一係就黑邊
除非個電影本身係21:9, 否則都好大黑邊

我係正式版 唔會cut任何野就咁幫你拉番個比例

唔cut 點拉呀, 咁咪即係變肥左瘦左?

係
其實唔對比你唔會覺得怪
接唔接受到就睇你自己

Free version都有

avplayer都得

Hana都係ifans

睇佢ig係佢老闆送佢生日禮物

老闆送完禮就可以

何生

想知其實佢防水功能去到邊 未有時間追到d post如果post過屌細力d

一睇就覺得怪

卡通都好炆水
如果真人電影真係不了

有冇人用緊無線尿袋？

臭怪物，放開hana

太陽能電筒

啱啱入手 發覺好多app都係假full screen
並唔係21:9 而係行緊16:9
包括youtube
想問下係咪有得改下個比例

黑人問號

差電差到90上唔到 重開後又變左95

試過用晒電佢再差都係唔得，洗機又唔得

又要去多轉

唔知apps問題定mon問題 有d位特別corner位成日禁左冇反應, 要直接kill app再開
錄音又得10秒就斷

係啊用iPad牛12W同MacBook牛29W差半個鐘，只係慢幾個%

我會等到有MFi usb-c to lighting 線先試

痴線 點解你地咁多問題

都爭幾遠下，你係咪真係試過架

宜家先黎有問題 都無機換

用咗一個禮拜多啲條邊已經花咗

裸跑？

Sorry 應該差10個%

即係你試過未？

去ssp買咗個case
用咗都花

銀定黑

銀一定花 用唔搞用case都會花

其實實黑都易花，係覺唔覺眼問題

銀包左都有得搞

黑花左

銀啊
而家淘塊全包水凝膜算
但底嗰條邊都係唔包

銀花左你都唔會搞架啦

咁要睇下將來拍片既比例全部改哂去21:9 (好難...)

我自己覺得唔爭好多, 唔計住feel唔到分別咁濟

apple 61w牛+usb c to usb adaptor+lightning線
1hr17mins 38%->97%

到底黑定白容易花d
訂咗銀但心思思想轉返黑
銀花左拋光難度高唔高

iPhone X 係19.5:9
減咗牛角係18.5:9
唔係21:9

點解我個siri唔識出聲 啞左

而家係咪冇咗螢幕縮放功能?
d app icon細粒咗好唔慣

皮係花
黑係甩皮 好肉酸
一係拎去包膜

換左部左右邊權唔對稱

左手邊介手

叉電時間方面
我試過由無電強制熄機開始
用蘋果12w 牛加tb 宣稱快叉線叉一個鐘
0% 上到 58%

6+想轉x 想問有冇巴打個moon有任何問題 見到網上話oled易烙印同有一條條線有啲驚

烙印就未有 另一邊箱pixel 2 差唔多呢個時間爆哂出黎
綠線就番蘋果換啦，驚都未驚過

有無人試過插線+無線叉電

與其擔心個mon 不如擔心買唔買到先

綠線使唔使apple care +錢換?

黑機今日跌花左

點算

如果綠線唔係壞機係用者問題
基本法23條都好快會立法

買applecare 之後裸跑粗用啦

我部機攤左2日都仲有好多電，冇得試住

利申：係公司唔用，腦細都未換費事搶風頭

駛唔駛咁餚呀

奴性咁重

你老細唔用因為唔想轉姐
佢搵多你幾倍要買點會買唔到

仲有十幾gb 剩

唔多la

但入左所有黃子華棟篤笑入去n player

想換機 宜家用緊6+
我想問AOS除左第一日仲有冇開過

冇

今日拎左機 仲未貼mon 貼

有無巴打部機鎖機果下熄mon 反應好似慢左咁

Aos又無
Ir又無

我認為蘋果都好大問題
竟然咁耐都唔開番aos
真係全球唔包香港
其實同禁售無咩分別

我1年都未夠就換左3部旗艦機

擺左咁耐仲有成65% 幾時先可以試無線叉

Update完個iOS個3D touch壞撚左係咩玩法 有無巴打遇到咁

點解要咁做

幾時先再有 sosad

htc 10–samsung s8—iphone x

換電話換到走火入魔

Black Friday

我無事既

64gb再加每月8蚊50gb icloud夠曬玩

用29w牛 原裝 c to l線
2% 到53%用左30分鐘
真快充

一樣 50gb iCloud咩都夠

係咪係美國？

無線充電有冇推介

所以我唔明9to5mac 點可以用12w 牛30 分鐘叉到46%

用開6s plus
岩岩換左X 覺得有d難用

IP 7+轉IPX用Itunes瘋狂話備份已毀損或與回復中的 iphone 不相容

轉唔到data

用一日你就會慣嫁啦 好快上手
而家禁番6+好唔慣
6+轉x

岩岩入坑 熄app果到好唔慣

iPhone 熄咩app

係 慣左和上撳之後反而唔慣有home制
7+>>X

各位256既巴打有冇買 AppleCare?

諗緊，驚部機用唔夠兩年

D電倒水咁

聽日出台機 有咩要注意
可否提點下小弟

計過如果只係整一次既話，
唔買AC只係貴少少

我帶哂套條鋼邊都花，所以諗緊買唔買埋AC+

岩岩遇到個bug係lock screen畫面唔比人拉上去 unlock唔到 想正常熄機又唔比人向右拉，好似之前新聞講果個天氣凍touch panel無反應咁。

你地睇下自己部機音樂+-果邊
不銹鋼框同個mon個接合位大唔大

我今日睇幾部都大

部7仔update左未
未就up完再back一次再試

無線叉加有線叉一齊係咪會快好多

用唔夠可以按比例refund

你到目前為止，有冇換過超過十部新機？

係味咪到時同啲精靈講換咗機就得

下 真定假

Google咗係得㗎

真係唔知
btw點解你買綠聯隻牛而唔買小米隻45w牛？
我隻小米45w牛到左
今晚用到10%以下先試

冇 4部

二部死點，一部死機開唔返，一部差唔到電

Ching 完美主義🤣

岩岩禁到 而家去緊拎機

7plus 諗緊轉唔轉IPhone X

有無巴打分享下值唔值得轉？

iPhone X 我只係擔心個mon

開頭係

但後尾賣貼果個同我講佢幫客痴mon貼既時候 部部都有我就知好難搵部完美mon

跟住第三部係自己不停重開最後死埋

今日果次係因為充唔到電加個接合位太大，指甲都插到入去所以換左佢

岩岩收機, 真係好正

用完再分享下

咁都幾抵買喎

聽日可以係SMT出機
終放唔洗等到12月啦
又唔洗同D死BOT狗爭
BTW,邊度包膜好?

棍到APM?

星期日3有256灰比我，垃圾csl呢家先比我256白

剛收到機，一開個mon黃黃地色，係咪要聽日去換機？

關左個true tone

唔識用iphone的傻仔

部機有啲熱氣呀，係浸佢落24味到一陣睇下好唔好啲。

賣左部機吧啦

點解差咁耐都係86%

用咩線咩牛？
有新用新

原裝線同牛

係咪下載緊icloud相？
我部機第一日下載返d相又係差極唔加電

嘩 發現新大陸
就係怕用唔夠2年會好蝕

部機過熱會stop

依家仲有咩網咩app可以免費睇到西片

有冇正貼好介紹 張張都入塵

過咗唔記得幾多%會自動停快充

巴打們覺唔覺更新完11.1.2好似食電左？

同對比起11.1.1好似疾左小小咁

唔好話用家 有啲藍精都唔知有得按比例退款 痴撚線
利申退過一次

總之你無用過 就可以按比例退返你未用嘅剩餘日子
你要返錢又得(你當初用信用卡買就退落卡，用現金賣就退現金/支票唔記得)
咁當然你如果有俾錢整過芒或機 佢就會扣返佢嘅價錢有剩先俾你 而通常都係無嘅

我岩岩問完個藍精靈 佢話無得退錢
淨係可以過落第部機

屌佢老母啦

如何申請 AppleCare 方案的退款
我們希望您喜愛所有從 Apple 購買的產品。但若您需要退回 AppleCare Protection Plan 全方位服務計劃或 AppleCare+ 全方位服務計劃保固方案，我們在此為您提供協助。

當您取消並退回 AppleCare 保固方案時請記得以下要點。
若您在購買日期 30 天內取消 AppleCare 方案，您會獲得全額退款，扣掉已經提供的任何服務的價值。
若在購買後超過 30 天才取消 AppleCare 方案，您獲得的退款將根據未到期 AppleCare 保固的百分比，扣掉已經提供的任何服務的價值。在 AppleCare 產品的條款和條件中，您可以找到 AppleCare Protection Plan 全方位服務計劃或 AppleCare+ 全方位服務計劃 的取消費用。
退款準則可能依您所在地區而不同。進一步瞭解產品和國家或地區專用的條款和條件。
以下是您所需的項目

保固證明憑證的 AppleCare 合約號碼。
AppleCare 方案所保固的 Apple 裝置序號。
原始銷售收據。若您從 Apple 直接購買 AppleCare 方案及其所保固的裝置，我們可能不需要查看您的收據。
提交您的要求

打電話給我們。告訴 Advisor（技術顧問）您需要 AppleCare 方案退款的協助。
發佈日期： 2017/2/10

8.1(b) 下次開俾個精靈睇叫佢大聲讀返出黎

屌 岩岩問完 先見到巴打你覆

個藍精睇唔到8直接讀第9

姐係我買左 用左1年1個月 就無用部機
可以退番11個月錢？

你可以照用部機
總之兩年內你話唔想要applecare+
佢就幫你退

用你例子就係退返11個月嘅錢俾你即係1888x11/24
你部機可以繼續用 只係無咗applecare+

好細個mon 但影相靚同個mon 好光

有諗過，唔夠膽試

會過熱

而家用緊7+諗緊上唔上 X好 有冇巴打講下X同7s邊部user friendly D

你自己去街摸下部X, 好難咩？

ok喎
我部ipad pro買左apple care 而家想唔要
去鋪頭點同佢講？要帶部機去？同埋要d咩

原來黑媽媽都set到face id

唔會一齊叉到

啱啱無啦啦差唔到電 插線無反應
Reboot 過又得返

上個月買 而家唔想要個apple care 係咪可以退晒全數

估唔到部機打機都會laglag地
岩岩down左隻新既ar game ，玩落幾lag

11.1.1
有分別嫁？

有無有買AppleCare既勇者試下

打去就ok?

打上去hotline, 佢會同你計。
如果無整過任何嘢就會跟樓上咁講嘅計法，
總之佢哋有formula計㗎啦。

無計，AppleCare policy只得部分人會睇，主要賣嘢嗰班唔會睇內容

Your iPhone won't charge wirelessly when connected to USB. If your iPhone is connected to your computer with USB, or if it's connected to a USB power adapter, your iPhone will charge using the USB connection.

睇真 HDR 片嗰時如果拉個 control center 落嚟再拉返上去會見到冇 HDR 變返有 HDR,
轉嗰刻好似貼返啲爆光過曝位嘅 detail 落去咁
但 8+ 又冇呢樣嘢啵，一直都冇嘢爆光過曝

即係整過mon
計剩餘日數百分比
再扣整mon錢

= 真正退款額？

整過就扣曬架啦，唔會有剩

當初真係唔知可以refund 所以一直唔敢買

正常唔知唔出奇
連班藍精都唔係個個知

6+ 想轉 X , 追哂成版 post

因為我成日睇片，想問下，千尋，viu ，Netflix ，Youtube , ,有無食到字幕？

M 字位會唔會咬左去

岩岩收機一開機個moon真係好三叔
仲要黃，即時熄truetone tune番色階先頂得順

youtube 字幕(外掛)唔會
如果係內嵌字幕會

有無人個震機怪怪地 用預設果個好似唔識震咁
要改第2款震機先無事

部電話如果長期上住連登覆下tg 20分鐘跌左7%正唔正常？
成日覺得舊電都係倒水

無線差果舊野幾時得代用? 大家會買正廠野定代用?

我係覺得升左11.1.2倒水左
11.1.1核電

而家有冇得降番落11.1.1?
點降

你地部機連wifi有冇問題啊

部X連唔到屋企WiFi，但部6就冇問題

想請問anoimoji可唔可以整完放落whatsapp或其他通訊軟體度，人地又看唔看到？

要sd左出去先可以save

依樣真係好on9, 仲要一定imessage send出去先

有冇無線充電推介

update 完11.1.2好似冇咁熱

三叔

有冇人同我一樣
用返7plus
講真速度上用落分別唔大
畫面（睇漫畫）又細咗

我6s plus
用大部份野都同x 一樣快

如果你6s係行ios 10.3.3我就信

下個po 加埋emoji 好唔好
例如~
📱❌ iPhone X 用家討論區 (4)

咁快有負皮, 唔加lo

買***不如買belkin mophie

📱🔟 iPhone X 用家討論區 (4)

咁

iPhone X 📱🔟 用家討論區 (4)

有冇人用緊無線尿袋?係log-on見到有賣

On9 7+上7s做乜啊？

幾錢呀？好似幾好

暫時一切正常

6 應該都十卜ac同5ghz, 應該一樣

頭先去apple 睇實機⋯部X係幾靚 好拎過自己部7plus
不過都係有幾個疑問
想請教巴打

部機粒電 倒唔倒水？
我自己拎部機上手時覺得部機 都幾熱
我自己用緊7 plus 死都唔上ios 11
但新機X 一定行哂11
所以都係請教巴打先 謝解答

無，順到爆